［政府冷處理］集中推死線，否則818前功盡廢

推到全港都知推上報呀！

和平表達訴求

設死線要求政府採取行動

死線一過就勇武和理非齊齊升級

係唔係冇人記得呀？

唔推比全個社會知，我地點和你塞呀？

中立人士到時怪既就係我地，唔係政府呀，又話輸輿論啦！

香港人唔係最擅長打輿論戰，怕輸輿論既咩？

FB、IG、TG、Twitter，全方位spread出去啦！

10

9

8

7

6

5

4

Deadline要pish

3

2

1

推

823. 823

幫pish
727
811
823

應該搵民間記者會報

721 811

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

又推新post

死線

推呢個

頭先推錯po

推返幾野先

不過我哋除咗推post都真係要響生活上向其他人宣傳返

我今日仲響茶餐廳，聽到個侍應話整親眼個女仔係自己射自己...

離譜到我即時出聲糾正佢

push

依樣野 保皇黨同黨媒已經將事實黑變白
唯有事主出嚟先可以證明到

根本有圖有影片佢地都可以曲變直

唔洗㗎喎，同佢哋講，睇鏗鏘集同頭條新聞，呢d佢哋係知嘅

823死線

821 元朗靜坐

文宣唔嫌多

想知要點搵佢地

Push

唔好意思阻阻你

印咗啲罷買罷食貼紙 ，表揚一下愛國商店同食肆
不過P牌仔開post冇人理

擺咗啲喺銅鑼灣，西灣河，同埋太古嘅連儂牆，快啲嚟攞呀

［罷買罷食］我整咗啲表揚愛國商店嘅貼紙

已share

推，晏d再推

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

死線丫

612

69 612 818

幫手推

死線定唔到咁

無人提死線

死線 升級

推！

大家幫手宣傳823係死線，唔答應五大訴求就立刻升級

Pish

推上去

行動post
推

823

Push

Deadline 823 23:59

823 deadline

唔好圍爐阿。淨係係連登對有鬼用

823 死線

都要對外宣傳，起碼連登要推上熱門先

推呀

721

最好連埋之後升級行動出圖

屬於香港既#metoo行動上線啦

方法已經比左你 係咪想要國際關注

推死線！

8.21 19:00-23:00 元朗西鐵站靜坐
8.23 19:00-21:00 香港人鏈
8.24 13:00 觀塘遊行
8.25 14:30 荃葵青遊行

微信 日日放 假圖抹黑，
藍絲 係都要信

推死線+824觀塘

G持

823 2359 823 2359

推！
後果自負！

612 中信毒氣室
721 元朗恐襲
811 新屋嶺集中營

全部死線po 都要推上熱門

支持

823死線

推極都唔上熱門

推爆佢
721 811
香港人永不會忘記
行動要升級
唔好比義士變成condom

要推上報

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推死線

721
811

死線之後係咪應該要有大型活動 follow up 先好

P牌推唔郁

推 823 823 823 823 823

p

林鄭記者會講嘅野 6月果陣講就會應承 但係宜家唔會 一早講左愈遲答應訴求 成本愈大
五大訴求 缺一不可 否則 輸出革命
賣機頂盒上去 上水賣 一係就輸出革命 一係就杜絕埋自由行 但係小心黑幫

五大訴求 缺一不可

推!!!

如果聽日死線都仲未推到上報，抗爭模式就正式玩撚完

和理非->死線->和勇升級

612 721 811

821 元朗站靜坐

822 中學生集會

823 人鏈

——————823 11:59死線——————

824 觀塘/機場

825 荃葵青

831 中聯辦

9月三罷

不分和勇！